[長文多圖]香港電視台造星節目竟然以大陸人優先?

話說依咖好受歡迎既viutv全民造星以本港偶像作招徠
勢要打造屬於香港人既偶像, 大家都好開心
係連登都開左七十幾個post

原來香港人一直都比viu當on9仔

罪證1
旁白文卓森開live既時候只顧住微博觀眾而完全忽視fb live既人
成程live fb既片都聽到佢講"卡" 收唔到
以下係佢既回應

比人屌老母就咁既回應

罪證2
參賽者同節目組係徵博上面同大陸網民有個group作深入交流
但香港觀眾咩都無 又黎利用香港人?

罪證3
參賽者OSCAR謝文俊係微博同連登既人講叫我地小心D
喂, 你自己唔識上黎講?唔識IG講?係你個私人GROUP講搏咩?

罪證4
旁白文卓森原來係呢個紅娘帶我地香港節目既人上大陸

罪證5
監制花姐公然係個group入公佈決賽資料同埋邀請大陸蝗黎睇
哇!演唱會已經要同佢地爭, 連個tv show決賽都要分d位比佢地?
重點係 佢係徵博公佈, 但完全唔係fb/viu官方公佈

唔該你地唔好再利用香港人啦
1. 開微博group 完全唔符合偶像同fans應該要有既距離
2. 部份人將微博priority放得先過ig 微博同ig更新唔同步 有啲野仲要係微博先有ig冇
3. 中國人先有咁嘅福利顯得中國fans>香港fans
4. 垃撚圾文卓森開live單野

唔係話你地開設個香港group就解決
重申多次 正正常常用微博同步update 得閒覆下微博comment唔會有人屌你
但依咖太過份

推

viutv食屎狗
話自己香港電視台 但係serve支那人
我唔撚好去睇cctvb?

是撚旦啦呢D垃圾就

viu tv返大陸啦

食撚屎啦viutv
屌你老母聲稱自己要係香港搵個明星出黎
一個屈尾十叫班仔開晒微博同班支那人開group叫佢地黎香港睇決賽

留名睇viutv點拆

真・公關災難

咁唔該唔好第一集講埋D嘔心野 造個香港偶像出黎

viu 偽本土食屎啦
仲衰撚過tbb，個電視節目又cap殘體字又係微博開私人group
仲要連決賽資料都係係中国group到講，開開心心咁叫人黎睇

viu tv 直接搬返大灣區啦

等睇點拆

花姐今舖真係形象插水

屌你老母連新星都要搶
搶撚夠未

微博公佈決賽消息 但完全唔係fb/viu官方公佈

推
屌你老母viutv
打完齋唔要和尚
香港人咁有心咁撐班仔幫你推足70幾個post
fb日日有唔同媒體講緊
依家走去奶班中國人有哂獨家料
當我地乜撚野

係[size=6]私人group[/size=6]

你都on撚9
一個電視台既收入就係廣告
多支那人睇會唔會多咗廣告商呀?

花姐我對你好失望

睇完好嬲
viutv真係虛偽
表面扮到支持本土，但其實都係以中國人優先
將香港人變成二等公民，但你地本身都係香港人
整cheap晒自己

中国個group得300人多d咋喎
佢fb投票都幾千啦，姐係viu宜家係
中国300人>>>>>>>>>>>>>幾千香港人

屌你老母viutv

多謝你咁樣激勵我地

微博嗰啲id就叫私隱 連登id就唔係
香港人係viu心目中係咪二等公民

DLLM ViuTV
全民造星個全民屌左咁耐，原來係嗰三百幾人嘅大陸「私人group chat」呀？

旁白話後台開live係因為微博班fans request所以先開
你地香港人有得係fb睇都係要感謝中國人咋

幫推呀 仆街viu 有個節目紅少少就奶共

全中國人民造星

你番支那討論區啦

花姐好野

玩撚完

留名

臨尾仲問咗句係咪可以完咗fb live先啊 戇撚鳩

我真係多撚謝晒
FB個邊可以停未?

初頭睇下viutv都係貪佢好似夠本土夠大膽
原來最後都係為左內地市場
咁我不如睇番cctvb
屌你老母viutv

有請關公出場

唔止， 一個造星fb 宣傳至少三萬人睇，扣埋重複，估值2萬人

其實花姐不嬲都係做返佢份工嘅份內事
唔明點解啲人之前係咁吹捧

其實OT應該唔知道大陸狗個腦冇私隱呢樣嘢

連登巴絲搵哂證據出黎屌足一整日有多佢地毫無悔意
好啦, 你上得有幾快咪趺得幾快
若要人不知唔好太低B

仆街文卓森
我個日聽到呢句真係嬲到想鬧佢

推呀屌你老母

係全民造中国（大灣區）星

操你阿娘

屌你老母
係微博開post公佈都無咁嬲
私人群真係on撚99

香港人真喺做咩都冇人重視
連自己電視台、自己撐起嘅節目都唔撚理你

viu咁大間公司
一個似樣啲既關公都冇
任由條奶共旁白9up解釋
解釋完又del 解釋完又del

真 由朝早屌到而家

幫推

等viutv fb 出新post講全民造星時圍插佢

正啊
2萬人香港人都不如中国300人

節目入面既旁白又不停用埋d中國網絡用語去討中國觀眾歡心
香港無人明呀

viutv: 香港人？不了

為左三百幾條支那人
放棄香港市場
viu tv 好野
花姐好野

啱 要班facebook師奶都知viutv wfc佢地

參賽者OSCAR謝文俊

重要既野要講3次!
香港人唔打香港人

香港? 邊夠大陸好 搞笑咩你地

強國人私人Group

一鳩樣
微博公佈咪一樣大陸人優先

viutv 好野

仲有文卓森條撚屌

上面閒閒啦幾十萬fans
香港果幾萬算得乜

香港人追港星都要做二等公民
賤過地底泥

有咩消息就係微博出先
我dllm viutv 扮本土
食屎啦

仆街viu去擁抱大灣區喇
Dllm

其實我都係想開開心心睇節目 追星
依家搞到咁 我真係對viutv好失望

你一係fb開post公佈先 微博之後開post公佈
一係兩個地方同時開post公佈
節目組居然諗到個最差既方法
係節目組同中國fans既私人微博group到私底下公佈

本土
咪大灣區

私人群vip大陸閪>>>普通大陸閪>>>>>>>>香港人

唔好推呀一千其唔好比人知旁白文卓森都撐黃傘
佢都係打份工即

推

呢鋪真心嬲
真係完全當班香港的觀眾死

Frankie同kj都有入微博gp？花姐迫定點 唔想相信frankie原來都奶共

[red]爹親娘親不及中國fans親

俾人add入去，算係被動既

等陣分分鐘人地中国fans可以優先抽決賽票
香港fans，係門口做狗啦

最慘而家無呢… 個微博得300幾人咋
無香港個幾萬人吹捧，邊有人睇…
B 站有唔少係香港人重溫

yeah 以後可以開心用
操你娘
幹你媽

唔撚睇tbb
諗住撐下本土既viu
Diu一撚樣係奶共

食花生
去viutv fb屌柒佢
去文卓森ig屌爆佢老母 唔屌佢本人

全 支那人民造星

都好仆街下 見連登推好多個post

成班騎尼怪……

viutv 牛b

可能佢地唔諗住會有人侵犯左佢地既私隱公開左出黎

人哋喺微博私人group講決賽詳情咋
分分鍾冇諗過俾你班香港fans入㗎

send 左去蘋果
不過我諗都可能已經mon緊post

係咪全部都俾人add入去？

講多次
你要顧及中國market無可厚非
咁你咪微博同fb/ig同步update囉
依家微博有哂官方獨家第一手料
香港呢邊乜柒都懵盛盛唔知 要喺嗰邊收返風轉頭
有冇咁撚反智呀
仲要俾班蝗笑鳩我地妒忌

家陣香港人俾班垃圾中國人恰撚到上心口呀
viutv仲要幫手奶到雪雪聲
屌你老母viutv

聽講好似係文卓森叫班仔開微博
而又因為微博add人入group係唔需要條友既approval
班仔就俾人加晒入group

天下烏鴉一樣黑 中國人優先方面 viutv拍得住tvb

最初都係咁諗, 點合睇睇下中左毒
比佢地感動到
唉屌, 原來佢地唔係為左香港人而做 好波

D支那賤種ADD佢地入去
但佢地都傾得好開心

話唔定會有呢個安排
連公佈都預先話佢地知
應該都會留一部份飛畀大陸人

一開始根本無咩人埋
係呢到慢慢推起

應該係viutv要求嘅呢個就

就係俾個三百幾隻蝗入
唔俾香港人

好彩姐 花姐又話好錫佢班仔 好心就咪玩鳩佢地
明知香港人咁憎中国人 特別係有睇viutv既 點解仲要叫佢地入gp？即係等佢地比人反姐

好傷心

花姐話想帶班仔上去見大陸觀眾咖

冇諗過會俾人爆出嚟

Viutv全民造星大灣區宣傳負責人文卓森

但覺得大陸個三百幾人重要過香港人觀眾
屌你viutv 扮本土

因為個節目係支那都叫有人睇下
佢地以為自己可以打入支那市場
以為偷偷地同支那人開個私人group冇人會發現

Tvb 有big big channel

連登推佢地上去先
點知原來人地wfc香港觀眾，個旁白係咁係個節目入面講蝗term，同選手開live又係咁開微博live（然後剩係睇微博cm）
官方fans meeting開live可以影住佢係咁用手機loop 微博，fb所有cm都無撚睇過
完全係cls

呢啲一早就有講過
但係viutv理撚得你啦

支那人優先

仲衰過cctvb

有睇開
但睇完呢到
屌

唔怪之前Cap咁多殘簡字出嚟

Ian bbg女朋友黎幫推

去晒美國唔得閒理啦

真係咁易比人add咩
如果係咁咪d fans都可以亂鳩add人入group
冇用過微博唔撚知

支那fans有錢嘛 香港窮人學乜人追星，返工啦

揾我？

推 當香港啲fans係咩

我屌你老母啦花姐 上次個show咁多人想睇都冇得睇 啲中国人吹奏下姐 就直頭offer埋比班仔見你地

邊個講野

講正經野啦 大陸人先睇得佢地呀家陣

係我

你有無錢呀?無就乖乖地係屋企睇電視算
LIVE既位留返比金主

我都冇用過 聽人講話微博係咁on9咋
不過就算佢地係被動咁被add入group
但係group入面同班支那人傾計唔會係被動啦掛?

你地收聲 好明顯係我
Btw正經post就唔講呢啲
唔想騎劫個post 冇咗個焦點

罷睇啦

你係咪支那人呀 唔係既番屋企食蕉啦
私人野唔啱你玩架

又諗起自己冇得去
有冇諗過其實好多香港人追緊你哋個節目

係喎
提返先
上次個香港fans meeting 係抽35人，每人兩個位

中国人萬歲 我地係fb抽得咁辛苦，原來viu直送送fans meeting俾佢地

300個金主

咁不如直接去中国搞啦個決賽 咪撚去九展啦個埸咁細 驚容納唔到咁多中国人

香港人？who fucking care呀
支那先係目標呀

viutv會點做呢
中國市場定香港市場緊要呢
做左咁耐隨時一鋪清袋（係香港，大灣區同胞就加緊分）

G持去鳥巢

開頭節目組vo剪接都係帶頭恥笑緊參賽者
變到連登仔、香港人自己睇死香港人

俾人fb鬧兩鬧
改晒方向講鼓勵睇成長

其實花姐錫唔錫班仔口講姐
而家行動證明晒

viutv奶夠未
當我哋係咩
你話香港冇人理你個節目就話啫
我哋巴絲日日夜夜係度推post
你就走去將我哋啲仔仔奉獻俾班大陸人

Share相 報到行程不特止
仲要發佈埋官方資訊
又話帶班仔去見佢地
被動佢老味

我想知有係gp出聲既有邊個 ot就唔洗講啦 frankie kj 仲有冇

屌你oscar tse同旁白仔
自己係黃絲都奶共
你有無良心架
俾狗擔左呀

要支那市場可以理解
但支那人優先就真係

鳥巢好呀!夠大

文卓森真係禍港

香港電視台CAP埋D殘體字COMMENT

啱
冇話唔俾你發展
但係一定係香港依邊做中心囉

Viu根本本未倒置咗
係facebook到講完再share到微博我覺得冇問題
但係我地根本冇仼何消息
加咗咁多位参賽者入去 ot夠膽死話係私人gp
節目組仲要全部參賽者申請ac去宣傳
成件事錯撚哂喎

成個節目搬埋上去啦
香港人唔配睇佢啊

依家決賽資料都俾大陸人知先呀
決賽呀痴撚線

完全覺得香港人不受尊重囉

我唔係grp
但有人話大部份參賽者都有講野 只係多與少既問題
一啲人氣低既參賽者就好少講野 例如一日一句咁

大陸人
支那人

193就爭氣啦
起碼都敢言 話會繼續係香港依邊開live

香港人賤過狗

仲要旁白講支那term
乜鳩嚇死寶寶 乜鳩大廠男孩

仆街viutv 一開始嗰幾集就消費連登擺comments出黎 宜家？

希望大家可以真係罷睇viutv 同埋垃圾喊包alton

MORE

仲要邀請大陸人黎睇
香港人咩都要比人搶咖!賤民!

爆多啲

唔太明白Viutv諗乜
講真，論財力實力同人力拍唔住中國嗰d地方大台
明明開頭定位係深耕香港巿場
但又突然去搞資訊/待遇不對稱嚟取悅中國大陸班小眾支持者
真係睇唔透....

咁見面會都係得香港fans 先有得去

大陸啲fans 冇所以先開live 比佢地睇下，同埋之前有好多現場活動佢哋都冇得去

又唔洗鬧呀

老實講今時今日淨係做香港巿場基本上冇錢賺，viutv 要擴展大陸市場都無可厚非。

大陸人要追星就自己翻牆出黎睇啦
咁大間電視台去遷就一小部分人
甚至係方便佢地多過香港人

最好笑係班仔都講自己會以香港做base
viu果邊就行動同咗你講佢地以大陸為中心
獨斷獨行，參賽者懵然不知

個下真係嬲咗
係FB講聲先唔得嘅 係要係私chat group講先

真係多謝哂ot
辣㷫哂

製作組全部台前幕後祝你死全家
老豆老母先姦後殺

人地話香港觀眾挑剔多 內地讚多

擴展到係私人gp講決賽安排
同送班仔仔去見班大陸人

佢唔係擴展大陸市場咁簡單呀
係大陸優先過香港市場呀

viutv根本無target過香港人做對象
只係因為佢係viutv播所以你地以為佢係幫香港造星

冇追開
但係咪話個大陸人姜濤係內定冠軍 ？

擺明睇你地香港人唔起囉
個節目紅左少少就即刻去曬中国果邊，擺明根本唔care香港觀眾

如果你覺我我上面所有罪證咩問題都無既
你可以繼續支持佢地, 不過我地都係想比人知佢地真面目。

viutv有心要拆掂佢 就唔好再咁
唔係佢真係收得皮

貼咗旁白森唔肯係ig開live嘅留言未

其實我唔覺得參賽者會唔知
你話香港觀眾唔知好啦

究竟有幾on9先睇埋晒呢啲造假節目
身邊仲有好多人瘋狂吹奏同討論

預咗俾人插香港節目都唔支持，有邊個會支持。喂但係事實出到嚟原來人哋唔係做俾你哋班港豬睇㗎

中國踩嘅佢哋唔知姐
識得幾個中國嘅係咁由人、背景、燈光、節目安排都踩
話比唔上大陸嗰種嘅

得罪講句 班仔好唔好意思？同啲中国人私底下傾計 有某啲參賽者連ig dm都唔覆 我唔知佢地有冇入gp 但如果有就好撚過份囉屌

岩呀,
假都可以比返少少尊重同高招少少

但唔係而家囉，個節目無連登同facebook 係捧唔起，要做國內市場唔該攪好個節目同慎言先

據聞決賽有觀眾投票 冇人知呀

記得Viutv一開頭笑尻人cctvb咁開台
諗住終於有本土電視台
屌你老母之前矛盾去旅行已經自我審查
而家明奶共添

唔係擴展咁簡單
係唔理香港市場

宜家係中国d fans 同viu果邊有私人微博group
然後group入裡既人優先知道決賽既地點同時間（香港無講過）
佢地個fans meeting live 都係睇微博cm，一眼都唔理fb live，fb 個live只係影住佢地係微博直播

中国fans永遠>>>>香港fans

唔係咁都無問題啊？？？

就算冇呢件都唔鍾意ot 見到佢笑就覺得好撚黑人憎

搵錢要緊

大陸人投票囉
應該旁白仔冠軍呀

由前傳第一個全民造星po開始推
依家搞成咁真係幾失望

老實講 睇完都覺得冇問題個啲人應該係支持支港融合班人黎

咩推到c位出道

支那之星 支那有偶像

好似得中国果300人group知

fb 閂得囉可

香港人叫到都要堅持係大陸app開live

推到花姐出嚟交代
想要既野好簡單，就係一視同仁
唔洗你優先返香港呢邊啦 好簡單姐

枉我仲追左咁多集

贏晒你地咁大班香港人

食屎啦viu tv

300人選冠軍算多咖啦
特首先得1200人選
你仲唔感謝VIU?

殘體先岩feel

衰左唔好返黎

罷睇了
其實呢兩輪啲評判已經on99左好多獲
宜家仲要咁撚樣
想笑大人個口？

你地無人去fb踩場既 呢個節目睇到無睇過

優先返香港當然係最好
但睇死你地班奶共節目組做唔撚到
起碼都一視同仁啦屌你老母
依家要香港觀眾用微博?

過橋抽板 當香港觀眾死㗎

大陸娛樂圈咁撚樣都要奶共
誠哥個仔真係唔識做生意

係連埋班仔先300人？佢地都99個啦 可能實質得200人

提提大家
想有回應就罷睇 唔好討論
見你地一路屌但一路推post
花姐繼續當你班香港人on9炸
反正都知香港人惡唔出樣
不如plan定行程帶仔仔上大灣區搵真銀

ccviutv

睇佢遲下有全民造星既post先開始屌
星期一先會post

人地叫文早森係ig開live,佢reject
花姐有決賽消息，微博優先
唔撚係大細超係咩？

等佢出新promo會, 依咖咁快留言都無人見到同埋會比佢地DEL

仲要香港都未企穩已經開始奶共

希望viu TV比中共收重稅

屌你旁白森
咪扮到你wfc
之後又千字文回應
做你嘅一世走狗啦

viutv利用班仔打入中國市場
好無恥

贏咗都係香港出道先，點都係香港市場
大灣區有幾多人睇心照啦，擴展難，但大陸好大機會用同一形式做國內版囉

所以依咖推呢個 我地心淡啦

仲有個fans meeting抽得35個人 每個人兩個位 總共70人去

支那fans冇得去所以開live俾佢地睇下
咁剩低冇得去嗰幾萬香港觀眾冇fb live係應份？

屌 唔撚怪之得 成日po埋晒啲殘體字留言啦
食撚屎啦viutv

Viutv教你如何一晚得罪全部網民 怪就怪啲豬隊友

頭幾集已經有cap bilibili彈幕啦，仲要簡體字
已經有人講過，但無人理，無人覺得有問題

做得太難睇

其實之前已經屌過，之後出少左以為屌醒左啦
點知

垃圾支那viutv

推呀

番支那佢地撚開到台咩
所以咪借香港過橋形合下港豬

文卓森好野!
謝文俊好野!
花姐好野!
大陸網民好野!
微博好野!

以後熄電視都唔睇你viutv

屌還屌
我覺得啲人都係會繼續推post睇

我覺得推佢地去大陸市場問題不大
香港地搵食幾難大家心知

問題係佢地過份照顧大陸人果下嘔心

所謂帶佢哋返大陸，可能只不過係講緊係大陸搞個fans見面會？

即係好似電影啲藝人係香港做完宣傳都會返大陸做宣傳，好似唔係好出奇喎？

提提大家
想有回應就罷睇 唔好討論
見你地一路屌但一路推post
花姐繼續當你班香港人on9炸
反正都知香港人惡唔出樣
不如plan定行程帶仔仔上大灣區搵真銀
好似萎萎咁 比連登仔屌撚到化
咪又係返大陸搵人仔
根本唔care你地香港人屌唔屌
骨氣可以當飯食咩

而家個post都二百幾個like,就快多過佢個私人group啦

岩呀
開微博個啲我話知你
但依家真係心都淡

推post屌鬼就有
Viu?不了

佢睇彈幕都冇咩
佢依家大細超就好有問題
我唔係係viu官方個到睇料 反而要我去微博拎料 傻的嗎

姐係please大陸人到咁都無問題?
香港人原來真係咁軟弱

都幾撚好野喎 同啲大陸人講幾時決賽 仲叫埋佢地黎

但我地依啲香港人就乜柒都唔知

咁鐘意大陸人 不如返大陸播啦 屌你Viutv

熄電視都唔會貢獻一點收視俾佢 以後睇新聞都睇77台好過

Push

個節目重點係造香港明星
而上一個fans meeting 香港得70個人入到 (其實係35個，每人2張票)
而且又要share fb又要留cm又盛

我唔信中国果邊會剩係得35個人又要做咁多野囉

你一視同仁都冇咁嬲 viutv

嘩竟然係咁.......幫推

成班好似鴨仔咁
鴨show

你睇還睇 cap落個香港節目到做乜鳩?

班中國人仲話個微博gp係佢地既福利呀
你班香港人慢慢妒忌啦

不過其實今日推咗兩個post都係屌緊viutv
依家整合哂出嚟呢個post希望多啲人知
就算有冇睇個節目都要知道香港人唔可以咁樣俾香港電視台撚狗

回應呀viutv

之前有幾集cap圖cap留言見到簡體字都知咩事

啲明星會係香港做完宣傳再上中国係因為套戲會係中国上 全民造星係咪會係中国電視台到播？

想揾大陸錢唔係問題人之常情 但大陸優先就仆街死啦

成班鴨仔

係 中國買咗

其實大家都明白蝗國市場大
上去搵錢就一定喇
但唔係咁仆街囉
香港觀眾唔撚理
同理蝗開私人group

呢個post嘅Likes就黎多過你地個私人grp喇 蘋果記者有冇mon post啊

黨性加強版

屌睇撚錯個台

咪係
cap埋啲殘體

真係好失望
之前仲成日叫屋企人唔好睇tvb，睇viutv
點知原來都係一樣咁撚仆街

由viutv唔敢播梁天崎套帶著矛盾去旅行就知佢哋係cctvb之流
原本已經覺得都參賽者好樣衰，而家更加可以唔再睇
娛樂嚟講cctvb仲好過viutv 微博gp都做得出

係香港電視上見到公然播殘體字真係好撚反感

樓主屌得好
旁白佬我而家屌你老母啊

花姐表示
多謝大灣區觀眾支持 想帶班仔仔上嚟
香港觀眾呢？

好似cctvb咁擺到明奶共
都好過扮本土攞光環實則奶到雪雪聲

屌佢老母就啱啦
佢話唔好提老母

番去睇TVB了

咁香港既fans見面會同私人gp呢？唔好同我講嗰70人既show當fans meet呀

笑到仆街

垃圾都睇，低9死

根本本身就係錄影黎
順手叫你地黎做現場觀眾

睇佢story cap留言個回應就知條on9仔好撚嬲 笑死

我已經foresee到viutv比網民拋棄

每一次香港一有一兩件事搞得好少少就總會有人搵啲負面野出嚟講

唔好再問點解香港啲節目冇得做啲明星冇以前咁好

因為而家一個普通問題都可以煲到好大

唔怪得初頭仲播緊99強果時已經見到有參賽者喺ig度show自己微博，好明顯想打大陸市場

公道講句棒佢地返大陸登下台真係好搵過香港好多
但係佢地過份比福利班大陸fans就太嘔心
包括決賽嘅嘢、私人group傾計

枉班香港fans日日推post，得個吉

幾脆弱先講得出講還講唔好講老母

廢事個場咁冷清咪叫你地黎撐下場面

其實花姐同旁白係咪覺得你地呢d舉動係私人野？
係你地以個人名義私底下同班大陸人親近？
但係sor9y 全部人對你地2個人既身份都係viutv全民造星員工
你地做d咩都係代表緊個節目

呢啲叫普通問題
你係咪平時都係返開大陸飲喜茶個啲黎

點樣通通問題
明明香港電視台
個節目做香港明星
但做起小小就唔撚理香港觀眾
係唔係做得太仆街呀

香港人係自己地方都唔係first priority

借香港搵大陸錢 又過橋抽板嘅人係咪至少應該諗一諗香港人而家其實已經好慘

係香港人就至少尊重返自己人喇

大家記得viu一出新post,就要話俾佢fb班fans知

我都係 由佢地開台開始一直默默支持 叫身邊人睇viu啲節目同劇集 去到後期連我父母呢啲幾十年嘅tvb fans都會轉台睇下viu同now啲新聞 我以為viu真係可以成為一個可以令香港人proud嘅電視台 點知 屌你老母仲衰撚過tvb 起碼人地開宗明義做到明俾你睇我係奶共嫁喇 我係aim大陸市場嫁喇
但viu打住香港電視台 打住創造香港嘅偶像嘅口號 背地裏就起勢奶

其實真係好sad
大家都好認真咁追咁討論，節目咁多尻野我地都係屌完都會繼續，都係想支持下本土野
但viu呢？香港wfc，所有野都係中国觀眾為先既時候，你真係仲可以叫呢個做香港節目？

屌hi錯負評sorry

普通問題
香港啲節目冇得做咪因爲下下迎合支那口味囉

屌你老母viutv 咁撚多香港人推你個節目
你focus係微博都算 開gp俾支那人都算
仲要係gp叫支那人嚟香港睇決賽？
我真係多撚謝你啊

文卓森當然第一時間上去取暖啦

微博網民呵返, 唔好傷心, 班港人酸我地咋

都有條女幾醒, 知佢奶緊佢地絕對唔係真心道歉

係咪打手黎架

下 咁都係普通問題俾人煲到好大？
香港電視台當香港人on9仔呀
唔care你之餘仲瘋狂奶班支那人
成個社會生態問題嚟架
講到我地雞蛋裡面挑骨頭咁
做香港人做到咁冇尊嚴架咩

痴撚線

屌文卓森老母
屌文卓森老母
屌文卓森老母
屌文卓森老母
屌文卓森老母
屌文卓森老母
希望cap下我 6色屌老母

偽本土攞光環
食屎喇viutv

可能真係見咁好收想賣上去

仲要利用埋班仔幫手奶共，一車車咁運佢地上比大陸人摸手仔
屌你老母

屌推爆佢

拿拿拿 講還講唔好講老母呀 有人痴得支那多 連玻璃心都有埋

記者你好 我係FlyMetoIan

我地屌既係viu, 參賽者好多都唔關今次事, 放過佢地
佢地真係有心同努力既

咪撚玩啦 廣東話節目撚有人睇咩 廣州新一代都唔識講廣東話

屌文卓森老母
屌文卓森老母
屌文卓森老母
屌文卓森老母
屌文卓森老母
屌文卓森老母

旁白君會點樣cap圖演繹呢幾句

嗰節目抄韓國 produce 101，睇返正版

除咗ot

：伯母安好 放工會多啲陪佢

佢d 反省/解釋既story全部del晒

冇follow開微博唔知facebook同youtube post 嘅所有video 同information 大陸fans 係唔係都有

我都明白佢地係微博有私人group 係衰啲，但其他講個幾樣唔覺太大問題

#屌還屌唔好屌老母
我屌埋你老母太婆十八代呀文卓森

開私人group咪啫係私生飯
啲大陸尼最鍾意24小時𥄫實啲明星

幾肯定到時fanmeet係成班大陸人衝入後台大混亂

佢地真係咁 70人fans meeting

係賣左
之前有條撚樣講左
支那之後會播

雖然viu真係仆街咗啲
但係我會繼續撐班仔仔

旁白 oscar
推到viu搵193做pr

報導時記得提下OT同旁白君係黃絲喎 等佢地d女陸fans有個知字都好啊

鬧還鬧
曾經黃絲都衰唔晒卦
當佢地未投共
唔好做舉報撚
廢事變黃安

最緊要知錯能改
回頭是岸
即刻quit group啦

live淨係係微博有都冇問題?
節目資訊先同支那人講都冇問題?

193敢言 清泉

去攬內地觀眾都算 始終view數market考慮係合理
但厚此薄彼算點？？？但香港人係狗
老奉幫你推個節目？？

偽本土攞完光環就過橋抽板
DLLM ViuTv

香港人

佢地個fb live係直播佢地d工作人員拎住部手機係微博live，cm又好個直播順唔順又好都係睇緊果邊
唯一關心fb live既就得一句「fb係咪完得」咁咋
你真係覺得無問題？

你收皮啦屌你老母 佢最好快啲死添呀

唔明支持乜鳩
花姐明明只係做份內事

覺得佢屌得好 評語講中佢地心入面個句掛

啲大陸人而家笑香港人 話香港人妒忌佢哋有個group

ViuTv節目組，平心而論，你哋見到香港人咁樣畀班大陸人笑，真係無一刻心酸咩？

你係香港人嚟㗎

講真除左人多之後都唔算抄
因為差過produce101好多
又請埋啲濕鳩評判
諗埋啲濕鳩賽制

前傳仲講到要造一個香港人嘅偶像
其實只係造一個有香港人身分嘅偶像

你就quit得
咁多大陸妹安慰
同班大陸人一齊係私人group私屌香港人
花姐同香港觀眾問好

幫支那含到雪雪聲
仲撚有香港人當佢地係偶像咩

一堆支那妹係個grp入面同佢地講 沒事的小哥哥~他們妒忌我們而已~

叫佢地quit group 係咪傻撚左呀
仲要安排佢地落黎睇決賽架
而家quit group留左畀佢地啲飛點算呀
唔通畀香港人咩

講大話做騙子都可以用返你呢句

其實任何觀眾一個都睇得到
不過因為佢係監製 佢屌得多 節目cap得多
cow rap到1999 唔通要花姐屌到其他人先知咩
小評唱歌難聽又要花姐講觀眾先知咩
所以我一直最唔明花姐紅啲乜鳩

寧願對吉位掟壽包都唔比香港人入去啦

因為班評判講唔出依啲說話
花姐講到 咪會覺得佢幫班觀眾發聲

旁白君牛b

OT

小森森

明明濕9評判係佢請

ot表示:唔好理班香港人, 我好快上黎你地玩

話就話兼顧唔到兩邊
事實係完全無試過去兼顧
而且兼顧唔到你唔識理咗香港嗰邊先？

失撚望
徙尻氣
忠實fans觀眾要好多日好多時間先慢慢儲到番黎
但要流失就可以好快

利申不嬲唔會期望太高，要求viutv完全唔掂大陸係不切實際，但將大陸市場凌駕香港市場根本係本末倒置

上大陸搵真銀最實際

依到私人group黎 唔該你班連登仔咪黎搞搞震

妒忌你哋攞撚住香港人身份嘅光環啊
夠薑就打正旗號話自己要住支那最愛支那啦
企開d啦 香港人喎

旁白條友唔係淨係喺個group咁簡單呀
人地叫佢下次開live唔好用支那平台 開ig live 佢話不了你叫其他人開
fb同微博同時開live但冇撚理過fb 仲話fb嗰邊係咪完得架喇？？

三四年前黃絲wfc
依家奶到咁撚樣 up幾次story解釋完又del 道歉都冇句仲拉埋其他仔玩微博
撚會知錯能改咩

屌你呀文卓森

既然引起咁多不滿

Viutv 依家應該第一時間關閉微博私人group

以後所有網上資訊要同一時間係所有社交平台出，以示公平

如果係咁我會繼續支持，唔想香港連一個我可以睇嘅電視台都冇

支持森森 ot小哥哥 和花姐返上大陸發展

迪迪仔唱歌 真心咩

我地都私人論壇黎
唔係香港人咪撚翻牆mon post呀

花姐同文卓森
建議你睇番個節目嘅前傳時自己講咩

當刻聽倒佢話一定會繼續同香港fans互動真係有啲感動
醉噯193

viutv係咪諗住好似上次咁cap哂大家啲留言整幅圖對唔住就算

連登仔自己都好撐個大陸仔啦 五十步笑百步

193唔垃圾
佢個live回應得幾好

又推班仔出黎拍片當冇事

佢地係想係香港做個返大陸搵銀嘅星

viutv仆街例子

遠

ViuTV昨晚突然發出聲明，指前中國學運領袖王丹與港大學生會前會長馮敬恩在拍攝新一季《跟着矛盾去旅行》時，擅自安排記者活動及作出失當言論，又批評港獨言論有辱民族尊嚴。馮敬恩今出席圍堵校委會案後，於庭外回應ViuTV事件，指有關的日本外國記者會午餐會由攝製團隊安排，不是由他或王丹決定或安排，對ViuTV的聲明非常憤怒及強烈譴責，懇切要求他們收回有關言論。

抽起梁天琦有份拍嘅跟着矛盾去旅行

近

安排旗下藝人拍高鐵廣告

我以前覺得香港藝人去大陸搵食無問題

而家開始接受唔到 係因為好多人為錢踩香港踩得好盡 變相為錢剝削香港人權利同幸福

好似林心如同霍建華 為錢直頭話台灣係中國一部分 為自己銀包著想就剝削其他台灣人

封殺呢啲為錢踩香港嘅撚樣就無錯 唔洗畀面 反正呢班人係唔會care香港人

賺大陸錢無壞
最衰香港人變二等
cctvb已做緊二輪劇
唔想viu變成咁

不過
始終唔贊成舉報
變左白色恐佈
槍口應該對外啫

Jer... 唉好行唔送

最賤係文卓森

花姐仲係逐個微博谷多謝緊中國觀眾支持
所以未得閒覆香港觀眾
你班香港人等下先啦
,

推班仔拍片就真仆街

知道佢地奶大陸人鞋底之後好反感
班垃圾個個都喺度發明星夢
衰撚過tvb班巨星幫

班仔live回應呢件事 仲多過viutv自己本身

ot條撚屌真係好笑
要同連登仔講嘢但喺你地”私家谷”講
等班大陸閪即刻出曬水
bu怕 ot小哥哥保護你們

哇屌 等我日日追
從來都估唔到睇香港節目娛樂show會感動到喊
仆你個街 viutv 原來鐘意去到憎恨係好短時間嘅事

花姐仲係逐個微博谷多謝緊中國觀眾支持
所以未得閒覆香港觀眾
你班香港人等下先啦
反正決賽資訊本身都冇諗過比你地知
門票都諗住比大陸人優先認購
點知你班香港人咁多事
花姐：香港人，

旁白真心寸過龍 有時講野過咗火位

唔串點得支那人鍾意

收視就最直接反映現實

從今唔睇ViuTV 唔睇TVB 我有Netflix有Now就好夠

你慢慢賺廣告錢 ( 無收視仲有人落廣告嘅話 )

馭唔到 本土製作寸返自己人

支持決賽返大陸搞 到時名正言順優先俾獨家料班大陸閪唔洗俾人屌老母囉 不過就咪撚再打正旗號造港星喇 好撚嘔心呀

Viu咪又係NowTV嘅

我估平時都係得1點收視

NOW咪即係VIU

完全冇留意e d垃圾節目

食花生

雖然我無其他絲入坑咁深
但我都好撚失望囉
估唔到咁奶共，竟然會有得微博先知嘅料，仲要係花姐親自講………個心好唔舒服

又唔知大陸尼J完即棄 有新小鮮肉就走
香港又未扎好根
本身已經少人睇 宜家兩頭唔到岸
抵撚死

CCVIU TV食西北風啦

利用香港名氣搵大陸人嘅錢
再同大陸人係私人谷私底下笑/屌鳩香港人
tvb都冇咁癲 花姐好波

香港電視台

由前傳睇到四十強 之後已經冇咩興趣睇埋落去
連登仔都撐大陸姜啦

Sorry 我柒咗 聽日打電話cut埋佢

個個月交二百幾蚊養班撚樣 唔cut同交稅養蝗無分別 條氣好唔順

屌你老味臭閪 又嚟利用香港人 咁撚有實力咪撚用「香港」做其中一個賣點
咪撚話乜「唔鐘意唔好睇」
你講得自己做「香港嘅電視台」就咪撚當班蝗係你嘅觀眾群

花姐好波
支持花姐叫香港人死埋一二邊
支持花姐將決賽門票比大陸人優先認購
花姐萬歲！花姐英明

連張圖都整到好撚大陸feel
佢地已經成功‘去香港化’

支持花姐將決賽門票比大陸人優先認購

viu 應該要澄清係官方做定呢個節目既人私底下做

只要係觀眾投票，有咩可能唔係冠軍

仲柒過區議員啲宣傳單張...

做節目既人咪代表咗viutv
咪諗住割蓆就冇事

真係要反嘅唔該比啲決心
唔好係任何途徑睇
唔係你屌足成日都係哂自己時間
文桌森呢啲低能仔就會比人屌幾句就應
花姐呢啲老屎忽就係睇死你地香港人冇撚用
所以先廢撚事覆你 過兩日當冇事
繼續係私人谷同大陸人取暖

同意 幻想到花姐西口西面個樣恥笑我地

你估文桌森個on9會唔會識自己刪story
肯定有人比意見
睇死你班香港人聽晚一播就即刻幫佢推爆post
先叫佢刪post唔好係到辣火頭
花姐英明！花姐好波！

仲係度講話行到呢度就卡
卡乜嘢 卡你老母

同埋唔好成日話咩啲仔無辜
唔想嘅自然會唔多出聲
簽左賣身契咩有得迫咩
咁你咪自己諗下囉
邊啲平時ig搵佢唔覆
係微博起勢覆
你咪知香港人係佢地心目中係咩地位

都唔明啲人諗乜
以前娛樂圈咪又係係香港做得好 隔離國家自然有人嚟奶你
依家個節目係香港有人氣有人支持 你又要奶

佢答得好好 思路好清晰
旁白 oscar啲回應就收皮啦

我明你講咩 不過個圈咁黑暗我又唔敢妄下定論屌班仔先
有證據既我都拎左出黎屌
絕不手軟

花姨 旁白仔
你吊你地老母
有野就益唒大陸人先，香港人就二等fans

Viutv回應未呀？
公司唔敢回應姐係你地你大陸group唔止係私人名義啦

垃圾viu 睇番tvb都唔會睇呢個假本土台

實際上 viuTV 係冇過問個節目係攪咩，由得人自由創作，呢點過往唔少人都有講，所以要攪清楚

新聞

唔過問個啲係實驗電視喎
全民造星係viutv自己請人返黎拍 點樣唔過問呀

VIU真仆街

平時ig搵佢唔覆
係微博起勢覆
依個未搵到住
淨係得啲ig冇人搵所以微博起勢覆既人

認真仆街 推

push

去乜春美國，去支那少林寺集訓啦屌你老母viutv

今鋪真係唔洗開電視了

search 番 自由度 viutv, 你會睇到好多報導都講自由度大

jer仔唔好痴OT啦

Jer

ViuTV可以準備收皮

咁就算係節目組叫班人奶共
節目組班人咪又係viutv請返黎
有鑊都係成間電視台頂
推晒話係個別員工既問題就想割蓆?

Lm

Cctvb都仲做到呀
Viu不同同tvb合作齊搵人仔
香港市場由鳩佢

只針 花姐 同旁白有撚用咩
你地越炒作個節目 佢地就越高興
Viutv 花姐 旁白 駛撚面對我地咩
Fb之前幾多個嬲都無理過啦

醒下啦大家
一定係針班仔嫁啦
（定係你地仲港豬到要錫住班仔呀？！）

佢地就係想做「香港巨星」
我地當然係針班奶共嘅參觀者
睇下佢揀唔揀香港觀眾
佢地到時要做「中國星」咪由鳩佢地做囉
慌佢得幾舊隻蝗會紅咩

追到上星期，b組正既都走到7788就無睇，
想內地一齊參與唔係問題，但內地人自己有手有腳會自己搵link搵路黎支持，洗撚你地上去私下咁宣傳？

香港網民百屌a組，但仍然消費輸左既b組。
宜家咁睇阿dee走，好明顯係驚內地人屌鬼有隱喻驚踩到佢地

公關災難
本身都會睇下個節目，而家真係不了
（帶著矛盾去旅行，王丹同billy fung拍晒唔播個件事，大家都好似選擇性失憶晒）

先唔會錫住佢哋
得一個個樣見得人，其他都大陸仔樣

好在冇追開呢個支那節目
連登呢度應該呼籲大家罷睇viu

如果我係 viuPR 就會話電視台了解後，叫節目組開晒咁多 social network 咁做而唔會 focus 落員工度咁 on9

係咪姓謝？
都係唔透露太多私人資料啦

viutv直頭老屈馮敬恩同王丹

由香港首富李嘉誠兒子李澤楷旗下企業擁有的ViuTV電視台20日發表聲明，澄清大陸學運領袖王丹和港大前學生會長馮敬恩在日本出席的記者會，確實為電視台所安排，但由於電視台反港獨的立場，王丹與馮敬恩作為嘉賓的《跟住矛盾去旅行》這一輯節目將被冷藏。

ViuTV之前一天曾發表聲明，指王丹與馮敬恩兩人在日本拍攝該節目期間，“擅自安排記者會”宣揚港獨，感到極度失望和憤怒，從而決定取消播出該輯節目。

電視台“改口”之後的聲明指出，原安排馮、王與日本大學生交流但未能成事，改為安排兩人出席日本外國特派員協會活動，但未能預期出現宣揚港獨言論，ViuTV堅決反對港獨，故維持禁播決定。

電視台發出第一份聲明之後，引起王丹和馮敬恩極度不滿，王丹指出，他可以理解電視台受到北京的壓力，但誣告兩人擅自安排記者會，是 “天下無恥，莫此為甚！”

王丹並且在面書公開ViuTV給他的行程表，列明本月17日中午安排兩人到日本外國特派員協會與記者聚餐及受訪。王丹指出，有關活動由ViuTV一早安排，鐵證如山，要求ViuTV就誣告他與馮敬恩公開道歉。

王丹又指出，ViuTV邀請馮敬恩參加節目，應當知道他的港獨立場。現在ViuTV不站在港人立場，卻附和某種眾所周知的壓力，用如此卑劣的手段打壓言論自由，實為港人之恥。他呼籲港人應抵制ViuTV，罷看及拒絕參加ViuTV的節目。

馮敬恩則表示，節目單位出發前詢問他會否出席本周一日本外國特派員協會的演講，他認為是與外國媒體交流的黃金機會，所以答應，強調他是“被通知，我自問沒有能力去組織一個外國記者協會的記者會”。他當天在會上提及港獨、藏獨及疆獨，但香港有言論自由，應可發表所有政見主張。

他又稱所有行程都由ViuTV安排，例如曾安排他們拉人力車，又曾建議二人了解日本AV文化，但他拒絕。他對ViuTV的無理指控非常憤怒，但自己只是學生，無財力去玩法律程序，暫無打算追究。

《跟住矛盾去旅行》節目的賣點，是撮合兩個政見對立的社會人士，遠赴其他國家，透過共同生活如何處理兩人之間的矛盾。

新一輯《矛盾》亦邀請了同樣鼓吹香港獨立自決的“本土民主前線”梁天琦與上水鄉事委員會主席侯志強拍攝。據蘋果日報報道，由於梁與侯的內容敏感，同樣會被抽起。對此，ViuTV公關部暫時無回應。

節目組本身都有fb ig
係佢地自己選擇去用微博
咁樣答俾人屌多兩錢重

仲有其他既

啲fans會話你唔抵得人靚仔

仲要洩露連官方未出嘅料
佢點解都解唔通㗎喇

好似有人話大陸安排煩複所以通知定佢地先

嘩 咁煩複咪唔好搞
咩鳩答覆嚟

本來自己都係做呢行 都當花姐係偶像
敢膽死喺香港搞嗰咁大壇嘅選秀show 仲要都有幾唔錯嘅feedback
點知都只係消遣緊香港人 竟然決賽日期唔係優先話俾香港觀眾知
好失望

咁起碼都係官方ac出post下話
人地話呢個私人群嚟㗎

我都諗唔透花姐諗咩

一定係啦
但唔該冷靜d 照吓塊鏡

私人群得大陸閪有份
即係成班都私心錫大陸fans多d呀

yimk估啫
不過就算係都唔撚應該啦
屌你老母香港人請假唔使預早既?

有新戚做過呢間野，入面好多親共 大陸人

講真每個節目都一定想俾其他電視台買播放權 掙返筆 又可能make noise 提收視
而且依家呢筆仲係人仔
所以當呢個節目俾中国電視台買L咗之後

李 +x 就算啦 係咁做啲親共舉動，大陸比佢嘅愛國評分都係得19.5分

心鳩淡
邊度地方造星會咁樣樣嘅你話
不過都唔係淨係講呢個節目㗎啦
仲有好多都係咁
不知所謂
認命啦大灣區居民

屌你啦偽本土Viu TV

睇produce101 韓國人會唔會開個grp俾fans架

之前大家都屌OT煩膠黑人憎，我都仲覺得佢只係講野太直但都叫有啲料到
但見佢奶共奶到咁樣真係不了 即刻列返佢入最黑人憎選手頭三甲

仲以為viu係本土派電視台
平時食飯都專登開着部電視睇viu
今次真係好失望

同你推到天光

仲有樣嘢嬲
viutv奶共就自己慢慢奶啦
污染埋班仔 除咗某啲人

193依啲大家可能以為佢係on9仔，但其實佢不知幾心水清

佢行為同語氣鳩啫
此on9仔不同彼on9仔

唔推唔對得住自己良心啦

再推

幾靚仔

繼續推

推爆佢

香港人優勢嘛 蠢咩 緊係返大陸撈啦

自己諗邊個係OT 又要刷節目刷大陸狗鞋！又私下扮撚到咁

2014年講完香港人唔打香港人
而家幫撚住支那狗講野都知咩事

係你地班on9仔先睇
見到開幾十個post都唔開胃
利申 由viutv拎參賽者黎笑開始就冇睇呢啲垃圾節目

不嬲冇睇開，如果收得就唔洗靠平台出位啦

CCViuTV

睇一集已經要洗眼

乜撚野節目黎 推左幾十個post 睇到咁肉緊

一齊睇下OT點回應

係人都知黃絲係當時打卡必備
你估真心撐雨傘咩

佢自己申請被屌
而家求仁得仁喇
做咩扮死狗
撐落下返大灣區大把世界

拍完就抽起咁拍黎做咩

同意
其實佢先係最撚醒 又識講野

偽垃圾

其實大陸唔係紅到好似gem咁可以改變命運既話
奶共真係好on9

ATV - 長期得個位數收視

TVB - 1%茶餐廳電視機長開播住都成千上萬人睇

香港 藝人/歌手 識諗都乖乖自我審查
唔敢用廣東話接受其他媒體採訪啦

網上討論既內容又不停用埋D TVB用語去討TVB觀眾歡心
ATV觀眾無人明呀

樓主都幾得閒同無聊
打手？

繼續兜
成堆staff喺入面，消息又放俾大陸閪先都話冇偏向邊邊
罷睇 唔好俾呢班港奸得逞
攞香港人身份cap光環 唔知醜

雖然話造左個星出黎
都多少要參與支那嘅節目先有機會成為紅星，因為香港樂壇或娛樂圈真係一池死水
但講真，呢個只係現時嘅客觀環境係咁

一開始呢個節目我多少會有期望viu可以改變一台獨大嘅情況，靠造星呢個節目，再夾埋一啲有實績嘅歌手或演員以老帶新
重新再創造一個香港娛樂圈或樂壇嘅輝煌時期，就算失敗都叫做可以製造一啲聲音

何解而家佢地要咁急功近利，咁快就要將自己定位做一個支那藝人生產商？
唉

就算有gem咁紅都無用
係比你好似搵到好多錢咁
黨要你收皮就收皮
搵埋搵埋要你嘔凸
你睇犯冰冰
佢夠好紅喇

Pish

Viu唔柒無位比人入
所有野都係viu自己搞出黎

又可以唔使睇

屌你老母喇嗰條撚樣oscar

69.8萬播放

爹親娘親不及人仔親

唔可以原諒

推到viutv正式回應
呢啖氣忍唔落

偽垃圾 真醒目 又敢言
睇好佢 但又唔想再睇viu

Cow光速rap段片都已經多過大陸人睇全民造星既view

所以罷睇依個垃圾節目算
掛羊頭賣狗肉既

依個節目連版權都唔撚買

屌你老母viutv, 想變cctvb2.0？
同埋唔該唔好再撚吹奏花姐黎條世紀大賤精
我個朋友係參加者，佢爆左好多條仆街既衰野比我知
例如佢人前人後兩個樣

咁平心而論 節目內容真係唔同
但都係屌你viutv

More pls

More

more 屌你黃妙花厚此薄彼
解釋點解香港觀眾就係二等？？

Viutv 我屌你老母

又想執多個呀？由亞視開始近親大陸都冇好下場

又過河拆橋 ViuTV
比我地推紅左 之後原來香港唔係佢地主打
祖國先係佢地目標

係香港做商人 想搵銀一定係好似viutv咁
一邊扮做香港人生意 實際兩邊通吃
垃圾viutv 好撚彩一早冇睇電視

根本好多參賽者都係腥鄉廣人

個台想食兩家茶禮呢點真係幾乞人憎
原本都想追呢個節目 因為之前一集都冇睇過
而家可以慳返

仲等咩 有衰嘢一次過爆埋佢

當初睇見個節目有埋啲殘體字扮哂啲彈幕又有殘體留言我都以為係眼花 屌你老母原來個節目目的係主攻中國市場 攞香港黎做踏腳石 我地仲成個on9仔咁力撐呢個所謂既「香港節目」 原來我地都係比人搵左笨柒既
依家仲要見到成班人跪係到奶共奶到雪雪聲真係好核突好嘔心 第一手資訊又冇 依家單野皇左我地香港觀眾仲要比班冇腦大陸西笑我地妒忌 呢個就係我地香港觀眾得到既回報 ？
屌你老母慢慢去迎合班冇腦大陸西啦 罷睇全民造蝗！！！！

係咪真咖
睇到好撚嬲

睇黎 tvb 真係就接

Cap晒圖
Ot又出黎屌完又扮死狗
好難有假架

肯撚定係真
決賽資料話俾大陸狗聽都唔話俾香港觀眾聽

訓醒推post

上頭未批你咪咪撚講囉
邊個逼你花姐一定要放料畀班支粉呀

仲要勁嘔心叫班蝗落黎睇

唔關事

而係香港商場show通常由一班老明星分左去

而大陸多商場,個個都要請明星扮高檔,而job係多到班大哥食唔完流落去

但問題係班pk立立志搵銀仔,你香港人去捧紅人咪on9左

P

我屌你老母呀 VIUTV

其實呢班暗星...真係冇咩人睇

星都未係已經比人捉左上大陸
香港人咩都要比人搶

所以參加呢d節目贏左唔一定係好事

垃圾緊係益咗大陸先啦

好灰心啊
又話咩香港人偶像
夠膽就叫微博個三百幾人填滿個九展佢

等我仲咁支拎全民 viutv,心都淡埋
唔睇啦 一班偽本土 利用香港人討好大陸人

屌你老母文卓森落地獄啦 全家落撚晒去呀！
含家產屌你老母文卓森世世代代做雞啦依家好撚嬲 決定玩大佢

淨係係度講無用
我琴晚send過比東網 蘋果 新Monday
大家諗下仲可以點搞大佢
感激不盡

姜濤到而家都未唱過廣東歌
如果全民投票受埋支那玩
呢條支那仔一定win硬

有韓星唔追,追港星
抵死啦

開拓大陸市場絕對冇問題
厚此簿彼先剋人憎

屌你老母
完全唔理香港人感受

花姐話
你地班香港人 行撚開啦
淨係識屌 比到錢我班仔仔搵咩

好失望

花姐正式宣佈 香港人係次一等嘅
比返d飛我地大灣區同胞啦
大陸粉絲支持緊係要答謝啦
香港人？收撚皮啦
再嘈決賽都唔撚live比你睇
央視直播 想睇就返深圳

仲以為呢個show真心想造粒香港星出黎 光復香港娛樂圈，而係香港成功捧新人仲難過登天 因為香港人又mean乜都插, 但又比佢地得左喎。但佢地唔識珍惜不凸止仲要啲仔都未做星就想橋起香港人 慢慢奶班重口味蝗蟲啦!你老味想食兩家茶飯?依家兩頭唔到岸啦抵撚死!

花姐安慰微博粉絲：
沒事兒～香港班廢人屌一兩日就冇左件事
今晚945咪又係開定電視等睇
唔洗理班次等公民

唔好成日用本土嚟打飛機啦，真係好嘔心
就算嗰樣野係本土都唔代表要去盲撐，港鐵夠係本土啦，咁垃圾你撐唔撐呀？要去揀好嘅本土野去撐囉好冇。

呢啲垃圾節目仲要親共，好心你哋有啲人就咪撚再推，咪撚再睇
又要屌又要睇，人哋咪繼續輸出啲垃圾野出嚟囉

我嗰時見到殘體字都呆撚咗

吊你viutv

屌你老母

又係玩真人SHOW表演唱歌跳，咁既野都睇個班根本就係垃圾。

即刻大把人走出黎幫viutv講說話
我就睇下你點兜

捧得件姜濤你就知佢唔aim香港啦

1. 其實我地個全民造星係講緊全中囯人民造星
2. 香港係中囯不可切割的一部份

好好笑 謝家俊係咁叫人唔好出icon同名
屌你佢地啲icon全撚部假相 名又係假名
又唔見你遮一遮我地id先cap圖?
有咩分別

我地id唔係私穩咩

Viu tv 唔洗開係香港啦 香港得7百萬人 又有大台食著
改名叫大灣區衛視 面向13億人民 一定發達

踢爆左你同我講私隱

推post班人有無種被岀賣嘅感覺？

戲子始終係戲子，都係想番大陸cap水

揀得本土定位就預左無得食兩家茶飯
節目意淫又反政府立場 俾你打入支那市場你估會唔會封殺你呀拿
根本就係忘本 係本末倒置

死豬閪，屌你老母臭閪

話時話點解有人會同條豬閪扑嘢生仔

垃圾，屌你老母唔啱呀，生到你咁撚樣

有 所以好多人行左出黎屌
今日既功勞credit返推過全民造星post既各位

條友嘅感覺好似係viu啲人

講埋啲歪理
屌你香港base節目 香港人福利多過其他人就應鳩份架啦

唉

希望多d人醒唔好再盲目推post幫佢地谷人氣

屌一直都係忠實fans
有睇曬佢地啲busking 同埋晚晚睇番重播

依家都頂唔順出黎推post
呢套節目既死罪唔只咁少

唔淨只奶共 出簡體字 照顧大陸fans多過香港

一直睇到佢地
拎班輸左既參加者make noise
評判唔專業 俾分兒戲到仆街
賽制on9 踢走曬班有實力既參賽者
淨番一班樣又無 才藝又無 又無觀眾緣既人

我好欣賞啲參賽者既努力
亦好睇到香港真係有potential
去造一個有實力既明星

不過
個啲有實力既人
今次咪俾個電視台係咁玩鳩囉

睇到心都淡 唔撚再睇

我日日同身邊啲朋友講呢個節目

話俾大家聽香港仲有班有心有才華嘅後生仔、又有個未必好多資源但好有心嘅平台去一齊為呢個娛樂圈、為香港努力

香港幾耐未出現過咁多瘋狂fans？
日日追電視晚晚追ig live、連登推成七十幾個post、成班飢渴嘅姨姨fb狂留言、一堆妹妹仔洗版求情
仲未計啲咩粉咩團做嘅應援，佢地入面好多人本身都係追開韓星、日本星

難得真係做到香港人撐香港人
但原來最開始主辦嗰個就冇諗住係咁

ViuTV你收皮啦！

花姐好野

唔好咁傻啦
劇本一早寫好

心諗你呢個電視台唔係話比香港人睇架咩 點解會有埋啲大陸西彈幕文化仲要係殘體既 點知原來人地一早係想借香港人過橋 目標就係打入中國市場

齋睇個節目完全唔知咁多奶共黑幕
頭幾集屌佢老母出殘體字個post都少人屌
依家一直頭話你香港人電視台香港人先係二等公民
你班香港人condom嚟咋，有骨氣就罷睇啦

我同同事講個節目好睇又逼佢地睇
如果你一開始就以支那為市場我一撚定唔會咁做
好後悔

我都係咁覺得

其實香港市場真係唔係細
我好耐冇追香港嘅節目追到咁架喇

花姐話睇死你班垃圾香港人會繼續睇先唔回應呀
繼續做金牌監製 喜迎中國市場
你班垃圾香港人屌完咪又係睇

點兜到呀
垃圾奶共電視台

FFF

結果今晚收視不跌反視
花姐同班大陸人係私人谷指住香港人嚟笑

覺得蘋果未必會報 viu似係有俾錢佢報新聞做宣傳（成日有節目片同訪問）

其實真係唔係有幾特別高質
好多人睇得投入係因為撐本土
但原來只係當香港跳板

我都係
上個禮拜開始連我屋企人都開始覺得好睇
但我而家心淡到自己都唔想睇喇

唱過啦
要屌就屌準啲啦

推
決賽竟然第一時間同班支那人講 真係好撚仆街

點解冇人回應
因為花姐覺得唔需要回應
睇死你地今晚都係開電視
我地就同大陸人一路睇一路傾

垃圾台
對viutv好撚失望

屌你老母VIU TV

勁

我巴黎

一開始係我細佬同佢啲friend 話好笑叫我睇
點知睇睇下我日日推post
Viutv 呀 我本身唔多留意香港娛樂圈/電視台
連廣東歌都少聽
但呢個節目令我覺得終於有自己地方嘅野 感覺好窩心
唔好咁對我地啦

香港人都未知決賽幾時展你班支那人就一早知
你要搵支那錢都算 問題係香港節目你私人益晒班支那人做乜鳩
好後悔一直支持VIUTV 成日係朋友面前做VIUTV打手
但原來所有野都係假

viutv pr返工未呀

本身viu pr都唔多掂㗎啦
陣間答完仲燥底

agger, 唔好咁大期望

係咪諗住香港人3分鐘熱度唔回應就乜事都無呀？
你仲有成個月播 推撚到你仆街呀

有pr?
睇死佢都係扮睇唔到架啦 況且宜家得連登care
其他觀眾都唔知

返左工但係wfc

Viutv話過幾日你地就唔記得啦 咪又係照睇

學黃安咁舉報個旁白搞港獨

其實點解仲要去自取其辱

影視台個post咪又係一路有人推

同睇tvb d人一樣，點踩香港人都照有班垃圾睇

睇晒
Viutv仆街死啦

好明顯一朝早返工就要捉人照肺再開大會攪, PR 快極應該都要下晝覆

我覺得係wfc
根本唔會回應
正啊呢個電視台

頭先入咗隔離post睇下

嘩屌你老母 有唔少人意思係話:雖然viutv唔啱但我會繼續支持 或者 我地開grp傾下

真係屌哂你地老母 俾人恰到上心口都可以當冇事發生

騎劫離 離題
其實唔單止全民造星
viu仲開咗節目吹奏呢條親共婆

露晒底啦 viutv

CCTVB 咁多年都咁多人睇就知香港大部份人都無得變架啦

一向都唔係好睇好呢套嘢
玩完個唔識廣東話嘅ABC仲要咁撚無恥
本末倒置得好離譜

由得你地傾一陣件事就會丟淡
走出黎就算回應D咩都只係會潑火
唔回應好正常

928撐政府，咪撚住日本啦

喺微博叫人用fb

而家既藝人/電視台根本無一個會只做香港市場，香港人本身又唔團結又善忘，人地只要賺到錢，邊個會同你玩本土優先？

怪就怪香港人垃圾啦，政治如事，娛樂如事。

自己呃自己

開grp傾有乜撚嘢分別

我地只討論班仔，唔支持電視台

老老實實呢次都算幾多人撐viu tv

有幾何呢種唔係特別高質嘅節目都咁多人撐

而家係比人當condom咋喎

班仔好多都自由身 冇簽到viu
嬴咗個啲又可能簽唱片公司唔簽viu
只討論參賽者有咩問題? 又唔會睇節目 唔會俾到收視同廣告費VIU

唉，仲以為本土電視台為香港做星
其實都係以香港名做左粒星後供大陸享用

所以viu tv同tvb咪生存到

繼續掩耳盜鈴

即係你唔鍾意CCTVB就唔可以鍾意許廷鏗?

等佢係fb 一出post就post埋過fb個面
個邊仲多花痴姐姐妹妹

依家個到好似冇咩人知

只係中國觀眾同埋內地觀眾要有唔同既照顧方式姐
我又唔覺佢有幾面對大陸人，個gp都係得個300幾人 亦有可能係啲大陸金主嘅親戚先入得既group
同埋就算佢真係要面向大陸都唔到你話佢 可唔可以講下你睇左咁耐究竟比左幾多錢比viu或者參賽者?

唔鍾意大陸都可以玩抖音娶大陸婆添

呢d時候繼續討論只會幫佢地make noise

佢未promote今晚肥姜嘛

冇睇好耐，越黎越垃圾

圍內討論邊make到noise

要等viutv出post

10月14號九展決賽，推post個班人都未必全部知
so sad

啫係 “你唔鐘意共產黨 但你都係中國人”

下 咁都講得出 有決賽實程比大陸人優先知仲唔係優待佢地？
咁唔該麻煩個垃圾節目唔好打本土旗號呃啲妹妹仔

係無人知
直到俾人爆左佢地係私人group 講

總之果個post 我唔會再推個節目都唔會再睇
係同巴絲癲左咁耐有d唔捨得班巴絲

你乜類比黎

文卓森想紅想到癲咗

圍內討論點make noise
開group目的就係唔想再有人喺連登討論幫佢推post

屌你老母偽本土

白痴仔衝出嚟柒

為錢跪低都唔係做得咁撚核突囉

viutv係拎廣播牌照嘅免費電視台黎架屌佢，比咩錢呀

唔想做就交番個牌出黎啦

香港冇人睇，VIUTV會有人落廣告?
咁不如VIUTV同深圳衛視合作，淨係擺深圳衛視播咪得囉，既然香港觀眾乜都畀唔到

係微博出公告話係俾連登睇
俾人屌完就出ig story
真係白痴先會係ig story 道歉，24小時就會無既野，等同話我知24小時後我就wfc 一樣
收皮啦

一定要係fb推俾多d人知

係呢到再會
繼續屌爆viu

條友玩低質偷玩概念

但大陸好似睇唔到viu?

有人up上B站咪睇到

佢地偷片去佢地啲網

viu班pr真係嘆腳um um由班仔出黎柒

gem之前咪又係要返香港
不過香港人唔歡迎佢，搞到佢兩頭唔到岸
佢係中國個勢已經變得好弱，之前部戲票房仲要差到咁

193 d live真係好好睇
垃圾viutv真係冇腦架喎

viu出賣香港人 決定支持返tvb

屌 原來viu咁仆街 等我仲集集追
決賽公布比大陸人先 咁你唔好叫個節目做全民造星啦 叫中国造星咪得 決賽觀眾名額不如比曬大陸人啦 反正你地viu都唔打算理香港人
仲有班入咗大陸grp好活躍嘅參賽者 對你地好撚失望 不如你地唔好再update fb ig啦 無謂要你地班大陸fans翻牆睇你啦 人地好辛苦㗎

兩舊屎

viu set個地域限制呃香港人?

是撚但啦 viu都默許班支那人偷片
連係節目都會cut人地啲彈幕上去

免費宣傳wo
即狗衝

其實咩事？ 上面收到viutv呢個台咩？

全(中國人)民造星?

你改得呢個名就要食意識形態鬥爭同公關災難

點解香港節目要特別照顧支那人,點解支那人又可以有特別待遇
一句到尾VIUTV係咪想做大灣區電視台係咪走囉,交返個牌出嚟一心服務支那人
原來睇個電視節目唔同地區有特別待遇,又專人提前通知又專人服務,仲要唔係本地觀眾但賣本土
睇電視咪已經畀咗我嘅時間去睇增加電視台收視率,畀乜撚野錢呀佢收費電視台咩
你個撚頭啲思想咁支那嘅,你支那賤種嚟?

VIUTV跑多步，原來係跑上大灣區

viutv

支網仲有fans整簡體字幕 viutv仲唔爭住奶

人地1% 都成千萬人造星
要不是有中國人

屌

有人上載去BiliBili

我棄左影視台個post 希望大家咪推
一推就等同viu講你比屎我都照食，彩佢都on9
仲有我再一次重申
我唔建議開grp

個post唔係我一個人嘅，係大家嘅
但係一直比個節目恰，有邊次賽果大家順氣？
而家支那哩單野好應該還拖啦
食住班觀眾，但希望viu明白你有人睇係因為你撐本土啊

而家有班支那豬睇下講下就一地水，理撚得你地班香港人，我真係屌你老母臭閪

比人發現咗奶共
道歉其實都只不過係 “opps sorry 比你發現咗 而家講番對唔住囉”

我覺得你為收視口碑生意而擴大市場叫多d人睇完全冇問題

但你一個香港節目主打全民既同時竟然係厚此薄彼 咁你索性拎上支那播啦 反正你都wfc香港人

唔好再cap 殘體同唔同再用埋d 中国term 都講過好多次，有邊次唔係錫住黎鬧
然後賽制尻評判尻，最後仲要連決賽時間地點都俾中国果邊知先，真心當我地死嫁？

有咩咪直接上嚟連登講

香港電視台要照顧埋支那觀眾，咁你唔叫中共啲電視台照顧埋香港觀眾
你要做支那台照顧支那觀眾無問題，你交返個牌出嚟，搬去大灣區，話之你拍乜9

真係弱智

香港未撚紅就已經奶定支先，諗住靠香港人上位就預左俾人屌啦
你北上搵錢無問題，只要唔奶共/踩港/厚此薄彼，無人會屌

岩呀 唔差在學埋atv扔壽包啦 咁鐘意大陸人優先

ig story 道歉解釋24個鐘就無啦
無得留底費事畀班支那人見到呀？

呢隻係狗黎
唔知點解呢兩年又比佢碌到返香港有野撈
響日本個朵已經臭撚晒

開grp討論落去真係冇意思

香港人比人恰到上心口都唔會全面抵制

點解可以咁本末倒置
你個節目有外地人睇 係值得開心
但會唔會係趕住去奶班外地非法睇既觀眾
完全唔尊重唔珍惜香港觀眾
點說服我地留低

一直都錫住viu比佢得寸進尺，屌佢老母
而家送佢一程

第一次見咁大間公司會當bilibili d觀眾係老闆咁
Bilibili偷你片架
定其實viutv求之不得呀

咪衝出黎柒啦OT，好柒啊
越解釋就知你越怯
初初就咪咁撚型走出黎多多野講啦大英雄

人地比人偷片都開心到漏精啦 賤種

諗番真係好撚噁心
枉你拍劇成日拍啲本土主題吸引晒大家共鳴
到世界盃個陣大家好撐你地仲話以後唔轉台

點知真人show就露晒底俾大家睇 原來造星都只係為咗造俾地支那人睇
連決賽都同佢地係私chat gp講 呢個係咩心態? 花姐你打個幾句野出嚟之前有冇用腦諗下?

估唔到viu tv都咁

推到佢仆街

喺viutv見到佢個節目宣傳都打左個突，咁鍾意搵共狗做節目，改埋用蝗語啦屌你老味

見到啲人瘋狂吹捧花姐 真係笑死
你地個花姐心中得大陸fans

之前見到佢哋喺支那有個gp已經好撚嬲，點知變本加厲，做咁多仆街野，又唔係cctvb有慣性收視都夠膽得罪觀眾，就連cctvb收視都越嚟越摺，做傳媒做到咁無腦

屌你老母奶共走狗，樣又衰唱歌又難聽，垃圾喑星，趁地淋啦翻去奶你老母臭閪大陸豬 至撚憎你呢啲偽善閪

好多睇viutv嘅觀眾本身就係因為唔鍾意cctvb先轉去睇
viutv見大陸有人留意個節目係微博宣佈唔緊要
而家嬲嘅係點解可以咁厚此薄彼，由個旁白淨做微博live到而家爆出嚟原來上面有班人重早過香港人知決賽d詳情，真係好過分

多謝支那人睇老翻係咩玩法

唔捨得你地
好想同你地一齊傾anson lo個ig story
最衰都係仆街文卓森

完全唔尊重唔珍惜香港觀眾 好撚失望
又利用連登d comment 炒熱 正仆街

垃撚圾

你班撚屌仲睇香港既電視台
真係弱智冇藥醫

屌你老母viutv
食屎狗

係得班連登仔咁天真！！
你估人地唔洗理收視咩。

我好妒嫉啊 唔話比香港人聽決賽

大陸翻版收視都要理？
咁同tvb有咩分別

支那人睇邊計收視？
支那人偷片咋屌你老母

神秘嘉賓係咪個旁白

要有幾飢渴先會連個旁白都啱

兒登仔睇得咁開心
呢D垃圾一集都冇睇過

仲未紅就急住上去大陸搵銀
係都join個我是歌手先啦。

viuTV含撚啦去

望到都唔撚開胃

佢三個都搵到食
就得啫咁嘅質素

比少少時間佢地清醒 肯定好快加入呢邊大家庭

迪迪仔開音樂會？唔撚係呀

乜原來Viutv target audience 係大陸人呀？
廣告客户知唔知呀？

唔覺。你出多部飛虎 D人又 過去。

咪又係阿jer唱
佢鬼識唱歌咩
btw ot你食屎啦

成日蛇精男咁既樣 中國人最鍾意

Jer醒覺呀！
你唱歌好好聽架！唔好俾人利用啊

Jer你要醒呀，唔好被人癡埋來，上左賊船

Fans：啲仔仔無辜㗎，今晚照J

屌，超多tvb打手係到攻擊viu tv，我冇撚睇過但人地想電視台出名啲，搵多啲客源好撚出奇咩，大陸人咁撚多水魚唔搵佢地搵邊個

依家好似係香港人俾人當水魚喎

好好笑，屌viu等於係tvb打手
而家最好兩個一齊收皮，一齊聯合去支那開台算啦

而家唔係搵多啲客源咁簡單喎

開台果陣, 佢播套卡通片 "寶狄與好友之超原能星戰" 已經有晒跡象

小小起色就開心到漏精，抵死啦viu
急功近利

設計跟足大媽演唱會

近排就viutv藝人拍高鐵廣告

viutv同tvb一齊收皮就啱
再創世紀啲老土劇情你老母都唔睇啦

最嬲係肥花邀請大陸人來睇決賽
屌你，香港觀眾都未知呢件事，當香港二等觀眾

開grp圍內討論點會make到noise

香港人就係點比人恰都唔識畫好條底線

睇返netflix算

真係唔係細啊
但都唔撚理你哋香港人啊
帶我哋班仔仔去中国大陸
諗起都sad

決賽番大陸搞啦
還掂ViuTV都冇自己廠

似登台個啲

作為中意依個節目嘅觀眾，班仔有多d fans我地緊係開心，我地恨不得佢地有一日可以好似八九十年代d明星咁揚威海外，但依家個問題係viu tv比人睇到你係重視中國觀眾多過香港觀眾，如果你要向中國觀眾公布資訊唔該唔好唔理香港觀眾
講真，即使係日本、韓國定其他地方，佢地開演唱會定咩都好都係會以自己國家或者地方嘅人優先，有咩可能本末倒置中國觀眾知道決賽嘅資訊先過香港人？香港人本身已經無咩歸屬感，係咪依家連追個星都要比人差別對待

香港係細，但難得有一件事係可以令香港人追番香港星，viu tv可唔可以比d骨氣，唔好忘記你地開依個節目嘅初衷係咩？係造香港星啊！

Push push la

OT嘅討厭程度榮升第一

想知而家有冇人上viu fb屌佢

推
仲等我係咁叫人睇你viu啲節目
你食撚屎啦

佢冇po新片

蛇頭鼠眼，talent又唔係勁唔過人

之前旁白君仲話唔知有冇全民造星2
我諗香港就唔洗啦
返大灣區搞啦
文卓森快d死老母
屌文卓森老母 錯怪去微博取暖啦
禍及家人呀

等晏啲 佢出新po
就齊齊上去屌佢啦

有無人打定
俾大家copy and paste

利申：節目我就唔多like
不過反蝗 天加啲賣港賊

文卓森屌你老母
祝你老母百病纏身
歡迎cap我上微博取暖

整返個全（中華人）民（共和國）造星就岩晒

每晚由造星睇到身後事務所，
無合理解釋我都係閂電視早啲訓。
Viutv 你自己睇清楚邊班先係target audience啦

屌撚埋金牌監製花姐
睇通香港人善忘
所以唔回應
花姐話 你班垃圾香港人夠薑唔好睇

啱呀
做香港人真係地底泥
自己個節目，人地快過我地知

x2

如果可以靠支那市場就搬上大灣區，還返個牌出嚟
香港市場就算細，但你一日仲要靠緊呢個市場搵食，就咪咁仆街當香港人無到 ，連庄閒都未識分智撚障

姐佢老母，死肥花

有埋微博群嘅 香港人都要抵制
等佢地專心發展中國市場
gem卡是好例子
花姐話唔需要垃圾香港人支持

真心唔明點解香港人會用微博

平時大陸最鐘意講中港一家親 俾人話兩句又清算又踢人走 包容下啦

千奇唔好上微博po佢地嘅黃絲圖

大陸都拍過兩個，都好過diutv

可以唔使睇啦

利申:唔鐘意大陸

唔講tg既事，優唔優先既問題。
雖然唔鐘意大陸，但如果能夠有更多發展，開拓新市場係好事黎。唔等於呢個係奶共，香港有既發展機會得好小，若然其他地方可以有更好發展，都依然會去，只係剛巧咦個機會係系大陸。

仲有cmhk大灣區服務計劃

無睇過節目
但啲預告個個都走音喊苦喊忽就冇興趣
同埋呢班所謂嘅星可以有幾星？
咪又係製造一啲自我感覺良好嘅偽人

叫自己老母做伯母嘅文盲都做到旁白

你地睇飽佢 我唔再睇 精華都係
私底下支持 dee Ian 夠了
有佢地既戲 表達就睇

全民造星 一集都唔會再睇
希望大家團結 唔好再出整合post

有，睇左好幾集有追過，但見d賽制愈來愈有問題，有實力既就百般阻撓要佢地走，無既就留哂係度，只因為某幾位參賽者本身係kol多人識。

宜家完全借橋抽板，用本土名義賺入仔
利申推過好幾個post宜家好撚失望

其實係咪得呢個節目先係咁 其他正常？
利申冇睇開電視

見面會有大陸人有去阿，影埋高清飯拍嘛

節目係香港嘅
都未拍完播完 洗唔洗咁快狗衝上大陸??
個決賽喺大陸場地搞好未

知道總會上去發展 但冇諗過咁快
當香港人係咩

完全撚緊香港觀眾

Facebook 最新個post 全部都like 心心

Viutv又嬴

已經棄左睇，好失望

系你老味咩屌
你係咪唔識分北上搵錢同奶共呀，北上搵錢就=奶共，又唔見古天樂發哥北上搵錢拍咁多合拍片會俾人屌奶共

係時候過去fb 屌

幫手係fb同班師奶講 同埋要like comment

既然DiuTV好似唔明自己衰乜，不如就釐清返件事嘅重點：公平Fairness。從頭到尾都係 It's about what's fair 嘅問題。

我記得至少有以下幾個厚中薄港嘅情況：

1. 本地節目用埋啲中國Terms同Quote殘體字，已經忍咗好耐。有不少人反映過，但節目冇理。

2. 之前Fans Meeting開始前個live原來只打算開微博，途中亦只讀佢地comment。如果唔係節目個FB marketing team跟埋，根本唔會有FB live添。Live途中FB觀眾長期被ignore，只係望住粉腸旁白攞電話讀埋啲唔知邊度嚟嘅奇怪comment。嗰陣我睇到一頭霧水，仲以為IG live緊，後來先知原來係微博。

3. 開微博私人group。唔係live，唔係post，而係私人gp chat，咁會顯得親近中國Fans多啲。節目監製仲要係只對微博Group分享決賽詳情，香港觀眾睇香港節目反而仲要喺微博先知多啲獨家詳情（實際上我仲要係睇某參賽者ig live先知監製喺微博咁講，正仆街），咁算咩意思？你一係就度度都講，一係就度度都唔講，一視同仁。香港節目嘅詳情，香港觀眾反而拉尾先知，你話啲人唔火滾至奇。

總結：
而家唔係話唔准北上中國，我都唔想幾想你啲仔發到圍。賺人仔，開微博，甚至上埋去出Show同fans meeting都冇問題，既然你喺嗰邊有觀眾，而香港亦有呢啲活動，咁去做都冇問題。我唯一嘅批評係，你明明話要為香港造星，重現八九十年代港人追星嘅光景，卻放多啲獨家料同focus畀中國人，要做香港明星但又當香港觀眾次要，咁算點？我唔求你優先對待香港觀眾，但至少做到兩邊一視同仁可以啩？都有過宇宙漿、陳樂基、蝗+2呢啲菠蘿釘例子，做乜仲要咁傻連自己地盤都未打穩就衝去吸中國市場呢啲鴉片？

最怕d人唔識嬲 覺得無可厚非 好正常

個poster做乜撚，唔講以為80年代

垃圾節目

viu已出post，但唔係回應，只會預告今晚嗰集

真係唔撚再睇
反正由20強賽制都已經好on9 意慾大減
Team A其實好多死剩種冇料死好彩
冇啦啦foul走Team B一班有能力既人
仲有OT真係樣又衰格又衰
突然覺得自己之前晚晚同屋企人睇係on99
連登集氣幫佢做免費宣傳真可憐

咩叫「剛巧咦個機會係系大陸」？
唔好一聲想上去發展，一邊撚香港人啦
大家嬲嘅係咁重要嘅消息竟然係大陸嗰個私人group發佈，香港依邊完全冇風聲
想賺人仔都唔好做得咁樣衰呀

facebook comment 已like

學好廣東話未呀？
未學好唔好上連登啦

真係太過份！我地一直做的都只是撘腳石，唔係連登有咁多人推，邊有咁大回響？！？
飲水要思源！唔該！！

做鍵盤戰士都唔係屈在連登
Fb已出
洗鳩佢版啦

做到咁cheap
屌你老母香港人前世做錯啲咩事
政府又當香港人二等公民
連睇個節目都係次等

Viutv：洗乜回應吖，你地班垃圾香港人咪一樣繼續睇

推 下次標題寫明係viutv啦

垃圾VIU TV

Viutv都幾多打手

成日講中國有1%人都多過香港
但係個重點係點解你覺得會有1%?

同埋你確認個1%真係咁有錢？

推到花姨同旁白仔收皮

推到viutv 解釋

#你們來看
#花姐好野

造星評議會有條撚屌話返我地誇張

OT 謝文俊又衝出黎7
同大家回顧第二集
其實唔洗擦鞋擦咁盡喎
要有你份就一定一定有既 硬難黎都唔好咁出面啦

都係唔好咁大聲 佢一間又係igpo千字story屌人

做慣2等公民

我無蒲開平時嘅 造星post

不過一定要提提大家
呢個係絕好機會 捉班viutv打手出嚟
「睇下咩人平時好活躍，去到呢個po就唔出聲，
或者仲幫住 viutv」

唔係講笑 同 陰謀論
Tvb同viutv都好多打手在連登
你地平時好啱傾嘅 錫分分鐘就係打手嚟

咁都話小題大做 班撚樣好明顯新移民啦屌

嘩屌講撚到好似個媽媽生帶班鴨仔咁 真係好撚cheap好核突，真心想知班仔其實會唔會覺得咁樣係好有問題

其實呢啲節目通常都有劇本 跟劇本走 特登做啲高潮位出嚟呀 之類
不過講返呢單 呃完香港人 之後去奶大陸 Viutv今次就贏Tvb一分啦
一向都無睇Viu 雖然今次個個講到唔睇 罷睇 垃圾節目 但好快大家又會唔記得晒 然後個post又會沈底 希望大家今次真係團結 唔好再比人消費

我開唔到

咁佢如果唔敢po新野咁點？

post咗啦 一齊屌啦

有app del app
Del完再比一星

追開泡菜已經要同大陸人搶飛
屌你宜加連香港人節目都要同大陸人搶飛睇決賽

所以咪話佢地搞到自己cheap哂囉 成件事柒哂冇哂公眾人物果種矜持同魅力
反而主動迎合班低質大陸西觀眾

啱呀
我都決定唔睇 follow ig算

“其實我想帶著香港的東西······”姜濤說。花姐很快打斷了他：“你們講大話，你們最後還是會選內地的。如果給你們選的話，如果要簽你們，你們會要求去內地，就算我捧紅了你們，還是會去內地。吸收韓國的文化，帶著香港的東西去了內地，就說是自己的東西嗎？”
本土wor花姐 依家邊個講緊大話

中國有幾多%既觀眾都唔會洗錢

講真依家得連登知
Viutv 一出黎講野咪全世界都知
我係佢我都唔回應啦
又未有傳媒報

試着說中國，不要說內地

冇身份證唔凖買飛呀！

傻啦 viu 唔快d拆彈上硬報

所以要洗到上fb

佢回應啲咩都上硬報㗎啦

Wechat 造星

依家原來係花姐帶頭翻大陸

既然咁睇重蟈嘅觀眾
咁索性摺撚咗個app去
全部集數剩係upload去嗰個乜鳩BiliBili
畀理大陸妹慢慢「足本重溫」
反正個台咁巴閉，唔撚使理香港嘅觀眾

屌 點呀 當初支持佔中就係勇士
唔好公開佢嘅政治立場好喎

推到viu回應啦

上fb屌爆viutv 老母

肯回應未呀viu fb 出兩條片都仲唔回應

睇老翻先係米飯班主
Viutv個腦裝屎架？

原來佢地live哂比班蟲睇 佢老味果日去到仲叫我地唔好劇透po上網 啲埸內食蕉同工作人員見我地拎手機錄影就唔比 唔通香港人真係成世都只有食二手飯既份 永遠的2等公民比班劣種蟲食住上 ?

其實睇微博大陸人都不滿viutv依家既賽際都唔多想睇
依家得罪埋香港觀眾

掉返轉諗，可以將香港本土節目引入俾中國睇，都好過睇轉播CCTVB嘅節目

不嬲屌緊都係大細超
唔好偷換概念

個問題唔係佢引唔引入中國市場 而係香港節目你serve班中國人先又優待佢地咁做乜呀

你個節目仲有成個月播喎 唔回應？
推到上報

屌你老味viutv扮撚晒本土
食撚屎

viutv肯回應未

香港本土節目夠好睇
自然吸引到班大陸仔大陸妹翻牆睇
根本冇必要特別優待班大陸觀眾
咁樣特登去刷中國觀眾鞋
真係好撚肉鳩酸

仲要由班大陸仔大陸妹踩鳩我地班香港觀眾
話我地葡萄

推到1001

以前愛港依咖上去奶共
今天的我打倒昨天自己唔抵屌？
使咪錫住佢話做得好好啦 搵食啫唔係你金日 ？

前幾日先開始抱住恥笑心態睇呢個節目
睇睇下上癮 無可否認係做得唔錯有本土味
點知爆單咁嘅野出嚟
決定罷睇
咁撚叻成個節目dom上支那播啦 打住本土名義奶共 醜唔醜

講緊開show前個live啫

真係心都up鳩埋 連香港人都睇唔起自己香港人,
等仲咁難得見到香港人會追自己香港星追到咁好似追韓星咁 真係有重被賣被辜負既感覺 估唔到香港人連追星都要做2等fans

仆街文卓森仲好及不急待咁想完咗fb live
好撚賤格

真係好撚失望
其實viutv知唔知睇佢地節目班觀眾，唔少係唔想睇無綫
而家做得咁樣衰，班香港觀眾重要俾人笑
同話我地反應太大，真係好嬲

我又唔係想幫某幾個奶共嘅人講好話, 但係將成個節目甚至成個電視台抹殺咗，對香港人又有乜好處

事實上你去美國印度呢啲人口比例高嘅國家發展都好過香港嫁

講到開埋FB 我哋有得睇已經好好咁
之後再鳩噏啲怖乜鬼嘢兼顧唔到兩邊
根本就完全冇理過fb嗰邊

viutv一早抹殺左香港人啦

由香港首富李嘉誠兒子李澤楷旗下企業擁有的ViuTV電視台20日發表聲明，澄清大陸學運領袖王丹和港大前學生會長馮敬恩在日本出席的記者會，確實為電視台所安排，但由於電視台反港獨的立場，王丹與馮敬恩作為嘉賓的《跟住矛盾去旅行》這一輯節目將被冷藏。

ViuTV之前一天曾發表聲明，指王丹與馮敬恩兩人在日本拍攝該節目期間，“擅自安排記者會”宣揚港獨，感到極度失望和憤怒，從而決定取消播出該輯節目。

電視台“改口”之後的聲明指出，原安排馮、王與日本大學生交流但未能成事，改為安排兩人出席日本外國特派員協會活動，但未能預期出現宣揚港獨言論，ViuTV堅決反對港獨，故維持禁播決定。

電視台發出第一份聲明之後，引起王丹和馮敬恩極度不滿，王丹指出，他可以理解電視台受到北京的壓力，但誣告兩人擅自安排記者會，是 “天下無恥，莫此為甚！”

王丹並且在面書公開ViuTV給他的行程表，列明本月17日中午安排兩人到日本外國特派員協會與記者聚餐及受訪。王丹指出，有關活動由ViuTV一早安排，鐵證如山，要求ViuTV就誣告他與馮敬恩公開道歉。

王丹又指出，ViuTV邀請馮敬恩參加節目，應當知道他的港獨立場。現在ViuTV不站在港人立場，卻附和某種眾所周知的壓力，用如此卑劣的手段打壓言論自由，實為港人之恥。他呼籲港人應抵制ViuTV，罷看及拒絕參加ViuTV的節目。

馮敬恩則表示，節目單位出發前詢問他會否出席本周一日本外國特派員協會的演講，他認為是與外國媒體交流的黃金機會，所以答應，強調他是“被通知，我自問沒有能力去組織一個外國記者協會的記者會”。他當天在會上提及港獨、藏獨及疆獨，但香港有言論自由，應可發表所有政見主張。

他又稱所有行程都由ViuTV安排，例如曾安排他們拉人力車，又曾建議二人了解日本AV文化，但他拒絕。他對ViuTV的無理指控非常憤怒，但自己只是學生，無財力去玩法律程序，暫無打算追究。

《跟住矛盾去旅行》節目的賣點，是撮合兩個政見對立的社會人士，遠赴其他國家，透過共同生活如何處理兩人之間的矛盾。

新一輯《矛盾》亦邀請了同樣鼓吹香港獨立自決的“本土民主前線”梁天琦與上水鄉事委員會主席侯志強拍攝。據蘋果日報報道，由於梁與侯的內容敏感，同樣會被抽起。對此，ViuTV公關部暫時無回應。

班蝗冇原則冇尊嚴 緊係話我地反應大啦
你話宇宙gem 的士陳果啲係香港撈唔掂先奶共就話姐 依家連出名又mean又挑剔又系既香港觀眾都追住佢地含 但佢地竟然咁對我地香港觀眾真係好撚仆街 明明同班大陸西唔係同聲同氣但都要死lur過去 真係有癮咩咁
真係好似有種比好朋友出賣既感覺

係咪同中國做生意做代表奶共？
搵中國人錢，唔代表背叛香港㗎喎

宜家冇人唔比佢返大陸發展
由頭到尾都係屌緊點解大陸嗰邊有私人谷
點解佢地可以優先知道決賽資訊
明閒打本土旗號又走去優待大陸人

唔好偷換概念啦

咁討好香港人搵唔到錢呀嘛

咁你個死人垃圾節目一開始返大陸拍啦

香港人係佢地既賣點呀嘛
唔係香港拍點sell佢地係香港人

冇香港人睇邊個肯喺viu落廣告啊

屌你老母係唔係腦裝屎架 睇野睇咁表面唔撚識用腦諗野架 成個post個個留言唔係話佢賺人仔咁簡單 係話佢賺都賺得仆街過人呀

又要話討好香港人搵唔到錢 又要拎香港人個名
賣港求榮都係貴台先做得出
其實應叫返做中國大灣區香港人

你地講得啱,viutv係漢奸

全民造星2 將會係中國進行！！！

罷睇

班打手啲logic fail到
我為香港未來擔憂

鐘意d星就喺完節目&簽咗其他公司先支持啦
呢個時候討論佢哋，都係得viutv有好處

香港人好恰丫嘛 中國人劣根性 自己人恰自己人就最撚大聲

成班天真嬌 以為人地電視正係做香港人既節目 開得電視台就緊係向錢看架啦

冇錯viu係有政治立場，但唔咁做咪走hktv條路囉。你有冇諗過行内幾多人又會失業，你唔care因為你只係觀眾食花生，你仲可以食用中國製產品，甚至幫cctvb做低viu再一台獨大，到時仲可以大大聲講香港電視台已死拎埋光環

推爆呢個post之後用呢個置頂啦

洗乜驚，因為viu睇死你地一樣會繼續睇

睇黎佢地都唔稀罕重視我地香港觀眾 啲人未做到星我地價值就已經用完 即係冇我地既事唔洗我地睇落去架啦 佢地捐返去中共個西窿取暖 叫果300幾個fans同佢谷收線啦

有立場唔緊要，但唔係砌人生豬肉兼用咁核突方法「解決」件事囉 做得咁核突就預左流失觀眾啦

仲有咩光環，我唔明有咩好拎

香港人又比人當condom 用完即棄

好撚失望
本身見到佢cap殘體字都心諗jm9
仲要好多時都唱大陸歌/普通話歌

晚晚都會準時追嚟睇
佢個垃圾賽制都已經唔太想睇
宜家仲咁樣優待大陸人
有冇諗過我地香港睇嘅哩班人？
罷睇 viutv食屎啦

仲有 OT你收皮啦！要係大陸人到圍爐取暖？
對香港人有嘢要講去返fb ig 連登
用撚埋啲支那嘢 邊撚個香港人會用

呢d垃圾節目大陸人要睇咪俾佢睇 低質到喊
唔打香港市場合理

推撚到佢仆街 咁撚想奶大陸塊臭西呀 依家老娘就唔撚睇喇 等你有藉口一條心可以北上搵食啦

咁你有咩方法解釋到一間電視台嘅節目宣傳港獨又可以唔得罪一男子，更加唔會得罪分裂咗黃藍絲兩班香港人吖

真係唔好搞呢啲
利用蝗去教訓佢地射咩左件事

真係好失望

post返畀謝家俊睇
2014年你講過啲乜
香港人唔打香港人

再推
等viu收皮

唔洗加密啦

依條友重敢出嚟幫viutv倒米

姐係以後做生意淨係只可以做香港人生意？ 諗住吸下內地客就= 奶共? 眼界唔好咁窄啦

仲夠膽出嚟覆句咁嘅嘢 係咪嫌俾人屌得少

睇清楚大家嬲咩先留言啦

其實好簡單認句錯話以後有咩最新消息會係fb ig微博同時發佈咪得

你根本錯重點
而家係屌緊
點解香港節目
重要係viu自己強調做香港星既節目
點解要優先比支那人

人如其名呀你
用下腦啦你比人剝削緊

唔接受囉
點解支那人可以私人group
香港人就乜撚都唔知
圖就識得上黎cap
Viu我屌你老味

OT好嘔心

Show Blocked User - on9jai

佢地係都整個類似的group比香港人啦，點會得失大陸人

我意思係我估佢地會咁做，最好就梗係2邊都無group啦

小膠粒=支那人

冇改錯名
同埋內你老母地咩

支持大灣花冚家產上大陸發展
文卓森老母百病纏身

香港人幾咁可悲
做乜都要怕得失大陸人

佢而家係 大灣區人 啦

伯母安好
咁唯有祝你老母百病纏身 死唔眼閉

難為佢咁都有面講得出口

驗下腦啦viutv員工vinci tang
就係非公開地同個別大陸人講先有問題喎
你唔問咪唔同你講真係goodest logic
搞清楚點解俾人屌先衝出嚟啦

希望文卓森老母快撚d死
落十八層地獄就啱 生左個仆街仔
禍及家人 百病纏身 死唔眼閉

條友好似特登潑火, 可能覺得 social network team 得閒得滯

重點係VIUTV屈鳩馮敬恩同王丹呀
係砌馮敬恩同王丹生豬肉呀！

其次個節目原意根本唔係宣揚港獨
只係邀請不同政治立場/背景人士一齊旅行擦出火花咋嘛

屌玩唔起就咪撚度依個節目出黎啦

母子關係差
文卓森都想個老母快撚d死分身家
先推個老母出嚟比人鬧比人咒

叫自己老母做伯母既人都可以做writer
笑大人個口

早就屌咗
之前彈觀眾意見 會出殘體字
問過viutv fb ，無回覆 串撚到

造星評議會del左post?

再推下先

可以開定新post，直接寫viutv

等我一陣寫編新既整合

屌到佢成個台收皮
同CCTVB一齊死

Viutv fb係咁出post係咪想推走全民造星個post就算

花姨上水未呀？做監制唔洗負責任解釋？
想攞香港人光環上大陸又唔敢認？

佢咪監制定唔知導演

似係

咁大個職位都衝出嚟俾人屌？

好明顯係
吊改名做中国造星算啦
全乜撚野民呀？依家全民就大陸優先？

開個大陸私chat gp發佈最新消息真係on9
但講真其實我會希望viutv出返個post道歉同保證返同步發佈，活動先以香港為主之類就算

因為香港好耐無一個咁有noise嘅reality show
同都想參賽者做嘅表演可以繼續被欣賞

咁又唔好陰謀論, 你數番之前每日出既 post 數量, 今日其實少咗 1/3 post

同花姐手足情深

果個係唔係就係濟哥呀

viutv食屎

[長文多圖]viu tv香港電視台造星節目竟然以大陸人優先?

推到ccviu出黎回應

對呢個節目 甚至乎對旁白 對花姐完全失望
平時日常生活香港人已經比蝗撚緊
估唔到睇場選星show都要搞成咁
都要變二等公民
原來一開始係度玩鳩香港人
枉我一直支持viutv
我諗以後唔會再睇viutv la

真係人如其名 on9 仔收皮啦

本身仲諗住睇下 宜家唔駛啦

講真香港人都係因為本土情意結局住睇啫
點知原來奶共

好似係
之前睇live見到參賽者同佢講野

ig有新post

吓
估唔到濟哥咁冇腦喎

下個post頂置埋啦

1001